一日n個值得回帶再討論嘅post

我覺得係呢係呢個，連登仔口口聲聲話支持男女平等，其實內心同回教徒無分別

話去老蘭抵畀人強姦嗰啲人同回教徒話著得性感嘅人抵畀人強姦嘅人有咩分別？？？

金鐘開始多人系列

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

死圖，有無原圖

好彩有人back up

唔該咁我可以入去笑下個post嘅樓主啦